\section{Tidsåtgång}

\subsection{Arbetsfördelning}

Arbetsfördelningen har fungerat väldigt bra, det var väldigt sällan som någon
bara satt stilla och inte hade något att göra. Ibland blev det dock lite jobbigt
att vi hade båda processorerna på samma virkort. Det gjorde så att det inte gick
att testa sensorheten och styrenheten samtidigt. Men det löstes bra genom lite
planering och var inget större problem. Det verkar även som alla fick jobba med
något dem gillade, det blev aldrig något tjafs om vem som skulle jobba med vad.
På de delarna som alla tyckte var lite mindre roliga till exempel att skriva
dokumentation så hjälptes alla åt.

Arbetsfördelningen delades tidsmässigt upp någorlunda lika, 
på ungefär 160 h. 

\subsection{Tidsåtgång jämfört med planerad tid}
Beskrivning av de olika faserna för projektet finns i projektplanen,  
under rubriken \emph{fasplan}. 
Vi planerade ingen tid för hur lång tid förefasen 
skulle ta, utan vi utnyttjade den schemalagda tiden. 
Målet var att bli färdig innan deadline, vilket vi blev. 
Efterfasen planerade vi inte heller tid för, utan där 
siktade vi på att bli färdiga innan deadline också. 
Slutfasen är inte utförd än, fast såhär nära inpå  
vet vi att vi kommer bli klara i tid.   

Underfasen räknade vi med att det skulle ta cirka 963 timmar, 
och den använda tiden var 980 timmar vilket är väldigt nära 
den planerade tiden. 



